有乜steam game好推介

單人/多人game都ok
唔想太高技術水平 太多打鬥嘅game
想輕輕鬆鬆睇下劇情/解下迷嗰啲
都唔想恐怖or太用腦

nekopara

shadow tactics blades of the shogun
desperados 3

there is no game
AI夢境檔案
va-11
her story
orwell keeping an eye on you
to the moon

disco elysium 完美match你要求

Life is strange

Tower unite

VR GAME
THE ROOM

Dark souls 系列
Cuphead

No man’a sky
好chill 宇宙探索
唔知點解人地揾到啲星球色彩繽紛好正

Netflix

你玩野？。。。
Cuphead 依啲真係要迫自己大腦full loading 兼打完大佬會手震。。好喪⋯

Heat project 有得玩返

Persona 4 g

a short hike

仆街仔

the return of obra dinn

shadow tactics 關關都玩成過鐘咪玩啦

好撚正窩，冇時間咪save低下次繼續

Risk of rain2

Ching識貨，有冇人有玩？

Outer wilds

va11 chill 住玩

quantum break

life is strange 2幾好玩
1係咪差唔多

1 出名啲 故事正好多

2好hard sell橋段好唔自然
1個感覺自然正好多

Detroit Become human

伊蘇8

唔知2幾時出

Rabi-Ribi

1 同埋前傳（Before the storm) 劇情仲正

Ori
Hollowknight
Undertales
CSGO
Ghostrunner.... Etc

Ori
Hollowknight
Undertales
CSGO
Ghostrunner.... Etc

Sorry無睇要求

懶人推薦

莎木

darkest dungeon

輕鬆就打下牌 玩玩下就幾個鐘：
斯詐之地
slay the spire
monster train
last evil

hades其實都輕鬆 不過打鬥game黎

如果想耕下田 星露谷物語都正 但認真玩就唔休閒

鬼谷八荒 支GAME
俠之道 河洛

rpg岩玩既 dq11s, octopath traveller都輕鬆睇故仔

Factorio 時光機

dq11s返回過去之後的劇情hea到爆，嚴重bbq同膠化

一路都唔明鬼谷同埋太吾呢類大陸咁紅既遊戲有咩好玩。
河洛作品一向唔錯，遊戲性同劇情都幾好，但係d優化同屎一樣，1660 1060玩都好熱

Mirror

都俾到勇者回到過去屈機，救晒所有人happy end有乜問題
死人冧樓先叫好故事咁你當前面係ending咪算

呢隻真係神作

太Mary sue

人中之龍0

Civilization 6做特價

玩完之後諗起linkin park首leave out all the rest

第1身射擊既單機GAME
有無推介?

開頭覺得鬼谷呢隻game 好廢
之後見到評價好好，就試下玩
一玩就停唔到入面d npc 好頂癮，好正
好彩佢內容少，而家開放到元嬰

lm

如果出繁中會考慮下殘體睇到頭都痛

試下隻岩岩最出 heat reborn 本土自家製 免費 有旺角地圖

仙俠題材少
鬼谷呢類無咩對手咪易上位

玩乜架？上次太吾個個吹到神作跟住我玩幾個鐘就已經覺得好無聊

又好難講不過我係入面玩開後宮
見到靚女就溝，見到仇家就殺，
又可以偷npc既道具，好多突發事件出現
完全跟你自己性格發展，入面npc會自己發展
試過我老婆殺左我個二奶
又試過我見到個靚女有老公，我殺左佢老公再去溝佢

L4d2

Golf with your friends

想輕鬆睇劇情 推介隻台灣團隊做既遊戲Dungeon Munchies
睇評價就知好野

L4D2唔算單機啦
4條友玩

想玩下cod 故事單人MODE
但長期都正價 連D 10幾年前既mw2.3都勁貴
諗緊買番crysis 玩好唔好3隻都係100蚊
不過crysis 就出remark

COD未玩過想玩好耐
不過好多隻唔知買邊隻

BTW
岩岩睇到隻好似唔錯
做緊特價, 諗緊買唔買好
Titanfall® 2

到底幾時先上埋p5

唔係就快啦口手

Baba is you

Postal 2👽

Divinity Original Sin 2
近排玩到停唔到手

玩得好開心喎死幾百次咋嘛

Project zomboid

FPS唔知你啱唔啱玩

隻game 考驗電腦既硬件 廢d都疾下疾下

kenshi